# README #

Script d'optimisation pour Andoras
Read the source

Sinon :
xpcalc <fonction> <args>
Fonctions possibles :
    - cout <race> <carac> <lvl> <silent (True|False)> : renvoie le cout pour la race donnée d'atteindre le lvl donné dans la carac donnée, silent => return pur
    - compare <race1> <race2> <silent (True|False)> : renvoie le cout en xp pour la race 2 d'atteindre le profil de la race1

combat
	En cours de codage

